調查發現英國球迷於性愛中經常浮現的球星

當我們談論英超時，首先提到的是球隊悠久的歷史，骨灰級的死忠，特別是一對情人如果支持不同的球隊，那麼足球就會成為破壞他們親密關係的「殺手」。近期，一份有兩千多英國球迷參與的調查引起極大關注，參與調查者從現役或者退役的若干球星名單中，選擇在他們性愛過程中腦海裏會經常浮現的球星。

陳奕迅的《人來人往》唱道：「閉起雙眼我最掛念誰/眼睛張開身邊竟是誰……」現實和理想終究有很大差距。調查揭示了球迷和球星之間令人瞠目結舌的親密無間，「萬人迷」碧咸成為助攻「房事」的最佳球員。

44歲的大叔碧咸擊敗英格蘭前鋒哈利卡尼，高達26%的球迷會在男女之事時想到他。更離譜的是，參與調查的利物浦球迷有高達32%的比例在調查中承認他們在房事中想起碧咸，看來這位「七旋斬」掌門人，確實讓球迷在性事中更加「聚蕉」。

行房思碧咸

不過靚仔球星奧斯爾卻在這個調查中遭遇和德國隊在世界盃一樣的命運，連前二十名都沒有入，看來其落場散漫的態度，在房事上同樣不受歡迎。美斯亦榜上有名，這說明細膩的腳下技術，特別是從中後場帶球一路奔襲，於極其狹窄緊密之空間下亦能找出一線生機，最後連消帶打晃過門將，射入空門的情景，更能激起男女球迷的激情。而C朗拿度自雞姦新聞一出後，有不少球迷亦承認於開闢秘洞時想起這位醜聞纏身的葡萄牙球星。惟不知行房前能否以此球星為戒，覓得對方同意後才能共赴巫山？

熱刺前鋒迪利阿里，曼聯球員迪基亞、拉舒福特，曼城的前鋒阿古路、史達寧分別佔據第6到第10位，支持率從10%到7%不等。十強之外的名單中竟然有巴塞隆拿中堅碧基，但連歌星Shakira都投懷送抱的男子，球迷怎不為之傾倒？

也有球迷甚至在調查頁面留言聲稱，在整個性愛過程中，他們還經常想起一些球星比賽的片段，包括前紐卡素的法國球星真路拿，他飄逸的奔襲場面令人興奮非常。也有不少球迷在調查時表示，自己願意轉為支持女友喜歡的球隊，以此來贏得芳心，從而提高他們的親密指數，可見男球迷在女色當前，早把骨氣拋進垃圾桶，不惜出賣自己的愛隊。

整個調查最大的疑問，大概是巴西球星尼馬竟然不在名單之中，這多少反映這位巴黎聖日耳門前鋒不得人心，看來還是要專心踢好波，不要再動不動就倒地詐死，軟皮蛇在哪裏都是討人厭的。

史達寧

特別是從中後場帶球一路奔襲，於極其狹窄緊密之空間下亦能找出一線生機，最後連消帶打晃過門將，射入空門的情景

無啦啦做乜自爆

伊巴咁大件應該都好多女流口水

靚仔球星奧斯爾
史達0

冇查比亞？

怪唔之得ray hudson次次睇都高潮

拉舒福特 史達寧?

迪基亞應該避孕需要